有冇人一齊悉尼跨年

好悶呀

喺香港搭緊飛機

晏啲有煙花睇都悶

落大雨濕到on9

我